可唔可以唔可以再叫班警察係黑警/狗？

要叫就叫殺人犯

暈左定係點?
尋日已經叫緊殺人犯同強姦犯